<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ComandesCambrer</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_afegir">+</string>
    <string name="action_Ok">OK</string>
    <string name="action_cancelar">Cancelar</string>
    <string name="open_drawer">open</string>
    <string name="close_drawer">close</string>
    <string name="action_remove">remove</string>
    <string name="action_about">Quant a</string>
    <string name="action_help">Help</string>
    <string name="help_afegir_comandes">Des de l\'opció \"Comandes\" podem donar d\'alta les comandes així com modificar-ne les existents.\n\n<u><b>[+]</b></u>:
        Quan cliquem aquest botó podem afegir una nova comanda. Cal informar els següents camps:\n\n<b>Data</b>: Data de la comanda. Per defecte agafa la data actual.\n<b>Hora</b>: Hora de la comanda. Per defecte agafa l\'hora actual.
        \n<b>N.Taula</b>: Número de taula que cal que estigui entre 1 i 20.\n<b>Productes</b>: Clicant el botó <i>[Afegir Productes]</i> podem afegir els productes de la comanda. Quan ho fem, s\'activa la carta de productes.
        \nA la part superior escollim el tipus de producte: un primer, un segon, unes postres o una beguda. Si cliquem la imatge del producte, se n\'afegeix una unitat a la comada. Si cliquem el botó <i>[-]</i> de la part superior dreta de la imatge, en restem una unitat.
        \nQuan acabem, cliquem <i>[OK]</i> i veiem el contingut de la comanda.\nFinalment podem clicar <i>[Confirmar]</i> per guardar la comanda o <i>[Cancel·lar]</i> per desestimar-la.

        \n\n<b><u>[Comanda de la llista de comandes]</u></b>: Quan cliquem una comanda de la llista de comandes podem modificar-la segons convingui.
En aquest cas, si cliquem <i>[Cancel·lar]</i>, deixa la comanda tal com estava.
        \nSi deixem clicada una comanda del llistat, tindrem la possibilitat d\'esborrar-la.
        \n\n<b><u>[Llista de comandes]</u></b>: El llistat de les comandes serà el corresponent al dia actual o a totes elles en funció de l\'elecció feta al menú <i>\"Tipus llistat\"</i>. A aquest menú hi accedim mitjançant l\'accés a configuració de dalt de tot a la dreta. Les comandes més recents es posicionaràn a la part de dalt de la llista.


 </string>





    <string name="help_productes">
        Des de l\'opció <i>\"Productes\"</i> podrem gestionar la carta de productes.

        \n\n<u><b>[+]</b></u>: Quan cliquem aquest botó podem afegir un nou producte. Cal informar els següents camps:
        \n\n<b>Nom Producte</b>: Nom que se li assigna al producte. Es veurà sobreimprès a la imatge del producte.
        \n<b>Tipus</b>: En aquest camp informarem de si es tracta d\'un primer, un segon, unes postres o una beguda.
        \n<b>Preu</b>: Preu unitari del producte. Cal tenir en compte que quan guardem una comanda, es guarden els preus d\'aquell moment. Per tant, si modifiquem el preu, només afectarà a futures comandes.
        \n<b>Estoc</b>: Quantitat de producte existent. Si és zero, a l\'hora de fer la comanda no deixarà afegir el producte.
        \n<b>Imatge</b>: Clicarem el botó per assignar una imatge al producte que serà amb la que l\'identificarem a la carta.

        \n\n<u><b>[Imatge]</b></u>: Si cliquem la imatge d\'un producte, el podrem modificar.
        Acabada l\'operació, podem <i>[Confirmar]</i> i per tant guardar les modificacions, <i>[Cancel·lar]</i> i deixar el producte tal com estava o clicar <i>[X]</i> i eliminar el producte.

    </string>

    <string name="help_fer_caixa">

        Des de l\'opció <i>\"Fer Caixa\"</i> podem llistar les comandes visualitzant-ne l\'import corresponent a la suma de totes elles.
        \nPer fer la selecció de les comandes escollides disposem de dos camps:
        \n\n<b>Data Inicial</b>: Les comandes llistades hauran de tenir la data igual o posterior a la data inicial.
        \n<b>Data Final</b>: Les comandes llistades hauran de tenir la data igual o anterior a la data final.




    </string>

    <string name="about">ComandesCambrer\n\nVersió 1.0\nOriol Burgaya Verdaguer\nIDI</string>

    <string-array name="array_tipus_producte">
        <item>Primer</item>
        <item>Segon</item>
        <item>Postre</item>
        <item>Beguda</item>
    </string-array>

    <string-array name="array_tipus_llistat">
        <item>Totes</item>
        <item>Dia Actual</item>
    </string-array>

</resources>
